以前我同毒撚為伍

就算屌佢地 玩佢地 佢地都唔會反抗

之後我同班仆街為伍 同佢地一齊做啲仆街野 一齊玩毒撚 笑佢地

到依家同一班善良嘅人為伍 我就變咗大仆街 成日俾佢地話我唔理人感受 唔尊重人

其實我都唔想 但習慣咗廿幾年嘅野你想我點樣話改就改

善良啲好 加油

咁老實出到去實又俾人玩死

唔係話要俾人玩 只係唔好傷天害己
總有陣時你會幫到人 人地都會幫返你

善良=老實？
唔蝦人=俾人蝦？

我知我明 我做唔到 唔知點做
我可以忍住一次兩次三次四次 但每日都係要過
忍唔到一次人地就會當你仆街

我想改 本性難移

係咪真係要返教會先得

咁好正路姐 正常人都唔會好似你咁
既然控制唔到自己 俾人當你仆街你可以怨邊個 做俾你恰果個又可以點 人地咁慘都未出聲 大個仔啦 唔好俾咁多藉口自己啦 男人老狗 加油

都唔係未出聲了

咁叻仔？